<resources>
    <string name="app_name">Project_Vtorygin</string>
    <string name="title_activity_maps">Карта</string>

    <string name="aprashka_title">Апраксин двор</string>
    <string name="fortress_title">Петропавловская крепость</string>
    <string name="garden_title">Ботанический сад</string>
    <string name="kunstkamera_title">Кунсткамера</string>
    <string name="square_title">Дворцовая площадь</string>
    <string name="theater_title">Мариинский театр</string>
    <string name="union_title">Бар Union</string>

    <string name="aprashka_text">Место из серии "Непарадный Петербург". Один из старейших(XVIII в.) и крупнейших торговых комплексов города.Сейчас удивительным образом сочетает в себе старинную архитектуру и грязные лавки, где ведется нелегальная торговля почти всем, что можно представить</string>
    <string name="fortress_text">Крепость, заложенная императором Петром I на Заячьем острове, с которой начинается история Санкт-Петербурга. Сейчас в крепости находится несколько музеев и собор, а в качестве бонуса можно погулять по пляжу острова или по бастионам</string>
    <string name="garden_text">Основан Петром I на Аптекарском острове в целях разведения лекарственных трав. Сейчас сад принадлежит ботаническому институту. В саду находится бесчисленное множество разнообразных растений со всего света, и периодически он бывает открыт для свободного посещения</string>
    <string name="kunstkamera_text">Первый в России музей, основанный Петром I. Знаменит богатой коллекцией старинных предметов быта коренных народов со всего света,а также коллекцией различных анатомических аномалий</string>
    <string name="square_text">Главная площадь Санкт-Петербурга. Находится перед Зимним дворцом - главной резиденций русских императоров.В центре площади находится величественная Александровская колонна из цельного гранита высотой почти 50 метров - памятник победе России в войне с Наполеоном;в Зимнем дворце - знаменитый во всем мире музей Эрмитаж, в котором находится огромная коллекция экспонатов от каменного века до конца ХХ столетия</string>
    <string name="theater_text">Театр оперы и балета, один из ведущих во всем мире. Имеет две сцены: первая расположена в старинном здании XIX века, вторая построена в XXI веке - парадоксальная - жуткая снаружи и очень красивая изнутри</string>
    <string name="union_text">Уютный теплый ламповый клуб, где периодически проходят прекрасные концерты с теплым, хоть и не ламповым звуком и слэмом</string>
</resources>
